不要分離 實現一個高登 依到既人自古以來都係高登仔

相信現在既分裂行為 背後有其他討論區策劃 目的係分裂高登 破壞高登完整 打擊高登係香港既地位

牙租係樓豬恩客

青頭仔